食黃金甲果、屙黃金出黎

大家快d去認購啦

事實係智障都唔會幫襯佢啦

睇落好似發霉咁？

神神化化 真係痴撚線

又係錢作怪

唔係好鐘意唱反調咩
做咩跟黃店風